支那人返去玩狼人殺啦，學咩人討論香港選舉...

樓主找數？

咩數

中國人笑香港人排隊投票

無得救
分唔到佢哋係曲定真係痴晒線

精英治國，你阿頭小學雞嚟㗎。

自己未食過肉
同我講食肉有咩壞處

睇微博好笑過曼聯失分

你都幾有心機

一班奴隸

夏
蟲
不
可
語
冰

正宗太監教人屌閪

自己講出黎會唔會覺得羞恥

一堆蝗蟲
無得投票 就話香港有咩唔好
因為共產黨無得俾選擇你就默默接受
一堆垃圾

睇得出大部份都係曲撚到圓

唔抵得香港人有得投

真係好無知
Btw 我都唔建議中國大陸配有民主

佢哋連票都無得投！

曲你老母咩
你智商係有幾低先會覺得佢地係曲？

le個可以抄低備用

吃不到的魚蛋是酸的

笑7佢地
投你老母，你有得投咩，支那種